黃既大陸妹有冇得諗?

黎左香港10年8年到
但係係黃既
有冇得諗?

尻痕就尻痕啦

有

藍都ok
食咗先講

諗住人嚟打j?

上141

未問到咁深入
但港女都唔係個個支持港獨
好撚多大中華膠

咁隨便既你

有。但係要真係醒左既先得。

都已經嚟咗，藍定黃都冇分別

去馬啦 利人利己
自己有西吊
香港人又少左條pk同我地爭港女
大陸人又少左女女supply
仲可以輸出革命

有身份證都叫大陸妹？
定係唔識廣東話

識唔識廣東話 肯唔肯學？
唔專重香港文化嘅就當雞屌下算

咁黃嘅狗同黃嘅共產黨有無得諗

有,好緊火,可否介紹

識，正體字廣東話全部都識

共產黨前線好多黃

新漁民
咁叫唔叫大陸妹？

佢本身黃變咩黃

姓黃咋？

大陸人唔可以有黃架咩？